謹記! 4大訴求1個都未爭取到!

唔好自滿，認清形勢，諗下而家下一步點做先爭取到訴求，集思廣益!